有無人試過搭小巴個司機渣渣下訓左

上左行人路都唔知

紅燈停車鍾下鍾下咁
綠van

揸得太慢唔慣係咁
叫佢開快d就醒神

聽講屯門旺角有個阿伯成日訓

呢條真係經典

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

坐的士試過，睇住佢高速公路都越揸越慢，差d撞，即刻叫醒佢，扮晒野同佢傾計等佢咪再訓，傾左5分鐘諗住佢好左咁我唔傾啦，點知又訓過忍唔住細細力鬧佢兩句先，然後繼續揾話題同佢傾。落車找完錢之後串佢訓覺就返屋企訓，咪揸車累人

諗起呢段

其實點解咁？ 司機玩野？

high 左野

應該有病 事後睇返架小巴撞到凹曬 應該唔會攞部車咁玩

老人痴呆突然發作就會咁

見到衝三小笑撚左
做乜春

佢唔停個下先奇怪

嗰個經典嚟，全程車都係半睡半醒嘅情況下揸，
但又識轉波，又唔撞嫁喎

佢無左分析同判斷力

例如話, 佢以為佢只係睇緊戲, 渣車果個唔係佢, 佢唔意識到人地係叫佢停車

旺角搭紅van試過

危險駕駛？ 有無嗌口號、係咪後生先？ 又無叫口號又唔後生我哋唔拉㗎喎。

啊 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

條女咁叫法
真係仲衰

勝在夠嘈。靜可能瞓得仲冧。

呢條係幾時
無乜印象咁癲

feel 到佢儲滿氣，一野用丹田嗌出來

條女生仔咩 揾個男人犧牲d俾條撚佢含啦屌

feel到真係好撚驚

依段未睇過配音
係日本巴士落山司機勁到

無，但試過司機同人講電話訴苦訴到喊出黎
即刻好驚落車

啲女人真係麻煩製造者，嘈怨巴閉，好心收聲靜吓俾人思考make decision 啦

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

佢又下下轉灣拎到盡 幾靚下
肌肉記憶

試過的士深夜行太子道入觀塘，佢老味訓着舞龍舞到過曬格離線，好彩前後冇車

有次同一條路隔離車又係呢個阿伯，又舞龍舞到過我呢邊線，嚇到個的士司機呠爆開窗屌

好彩冇事炸

721 that highway

屌 原來配音 假既

條八婆咁叫無事都變有事

的士佬就試過
心諗做乜綠燈仲唔行 望一望佢 對眼完全合埋曬
我即刻話呢度落得 好彩就到

凌晨搭果d紅van
唔少司機都係咁
差d剷上駁

搭巴士試過

唔知佢係瞓著咗定攰得滯

本身要轉左上山變咗直去
之後D人問佢咩事 再㩒鐘諗住下個站落行番上去

佢飛站...

唔係差唔多
係根本一樣

係咪屯元旺角條小巴線 個呀伯果次渣渣下訓著左 係咁釣魚 跟住架車s形行走越黎越慢見佢係咁釣重以為佢老花 要向前先睇清路
最後全車人一齊屌佢 佢先彈起身醒一醒
有乘客重話：呀伯你眼訓唔掂 不如我渣啦
個呀伯重要串串貢話冇事
我諗個呀伯而家應該都有渣

個司機咪又係男人
邊個先係麻煩製造者呀

元朗去旺角/佐敦個架個啊伯揸親都訓

開4 50km 個肥阿叔

段配音係後製
就係香港小巴嗰條片啲聲

點解個個都屌9佢嗌

連登仔個個都會唔驚 仲會一野搶返架小巴嚟揸

其實個個講緊個呀伯 係咪同一個人
點解可以重未出事 佢有面皮重渣

20-40

元朗van司機出晒名一路渣一路瞓
車牌係LM xxxx 見到LM又係呀伯真係唔好撘
屌天光都未返到去

佢有個朵叫搖搖 條友好出名基本上搭開嘅見到佢架車都搭下架

基本上樓上全部講元佐線嘅，應該都係講緊佢

搭開綠van返放工
有個老師傅成日中下中下
特別係入隧道嘅時候佢會搏懵閉目養神
所以每次搭佢車都好驚

有一日佢喺隧道口炒車 咁就走咗

個撚樣你屌佢老母踢柒佢司機位佢都唔會有反應

都幾痴線咁多年都重係到 冇人監管要到出事先有人理？

佢唔會轉波ga
永續1波車嚟

仲上過壹仔

有
條線出曬名
叫搖搖
因為佢渣載真係好似搖搖咁

大佬呀，驚都唔駛咁嗌法呱
講真咁嗌法，得個嘈字仲有咩用？

係愛呀一日返十幾個鐘仲未收工
想香港人幫佢打份工咁就完一車

上次臨落車嗰下我大叫「咪撚再瞓喇你！」嚇撚到佢跳一跳

屌困次站頭一見到佢
我：「嘩又係你呀？唉咪嘞」

佢仲柒下柒下咁
應該慣咗

條友叫光頭李

條友唔撚識轉波 嘈到仆街 又左搖右擺

見到佢車skip 等下架

因為下架遲開10分鐘都會會過佢頭

屌

你都知咩叫驚㗎可？
驚嚇過度既話會控制到自己情緒？
架車係條高速公路咁玩法 死左都唔驚 你實最冷靜啦

光頭李

次次搭親佢車都屌柒佢

最近見佢架車skip等下架

光頭李 見佢一次屌一次

比條撚樣搞到而家唔敢坐小巴返有陰影
坐到出晒冷汗

盡量唔好屌司機，搭車條命係佢手

唔屌醒個呀伯 應該全車同佢一齊炒

我唔聽！ 我只需要搵到位屌女人就得！

夜更嗰個丫嘛，喺高速成架車停咗再醒再開幾十次，不過最近好少遇到，唔知死撚咗定退咗休

光頭李

見到光頭呀伯搭下架

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實佢係車主定僱員黎？
咁出名仲有人俾架車佢較飛？？？

係呀，光頭㗎，冇九十都有八十歲

發現個個都中過伏同屌過個呀伯

會1轉2嫁
然後繼續訓

有次見到有個人燥底到一腳伸落佢張椅度

佐敦道定606S

佐敦道 或者 朗豪坊去元朗

好撚彩坐開606S 佐敦道果次坐過一次光頭司機唔敢坐

車主啦

我係車主都唔撚租比佢啦

下下1波2波滾滾聲 你估honda 8000轉開vtec咩

波箱好快打柴

真心，我唔係盲目鬧女性嘅人，有好多女性都好叻好值得欣賞，我自己做生意嘅，都係靠一位好能幹嘅女姓去做我partner, 但我真係覺得好多女人都係一個trouble maker, 明明好簡單去solve嘅一件事偏偏要搞到好複雜，又成日講人是非，挑撥離間，經常猜度別人心意，有乜意見/想法咪直接講出來，點解要兜大圈要人get 佢想法呢？

遇到啲咁嘅情況你驚唔幫手諗方法解決都算
仲要鳩叫 本身冷靜諗緊方法嘅人
都比你啲鳩叫聲噪到咩都諗唔到
仲呆緊未知發生咩事嘅人 聽到你鳩叫 又叫埋一份

笑撚咗 對唔住
可能司機心諗：我揸咗好多年 手車好撚勁你同我定啦

女司機炒車總有人cm「女人揸車」
呢d又唔見會有堆人衝出嚟話男人揸車

解釋得好好

睇人
我個男上司都係咁
下下估人想點仲要成日估錯
明明直接問就搞掂

巴士

試過夜晚3點坐的士
個司機一等燈就瞓左
次次都要叫醒佢 好彩係坐係隔離

不如你叫佢落車 你渣算

大嶼山同日本嘅山差好遠
香港揸得好撚癈 轉個灣見到車即停
未試過好似日本佬揸得瘋狂

瞓就未見過 雙手唔揸駄就常見
一隻手聽電話 然後有人叫落車 另一隻手揮手示意

直路？

係，解釋得好岩。

原來會咁？ 邪教會唔會令人咁？

可以話係嘅 但有咩事一定轉唔切彎

你睇新聞知？

第一次見人解釋得咁具體

試過半夜搭的士，$40左右
俾$100佢找，佢數數下廿蚊紙訓著左

佢飛完站 D人走去屌個司機問佢做咩站都飛埋

個司機仲好似發緊夢咁咩俾野遮住咗睇唔到

嚇撚到我未到想落果度都即刻下個站衝咗落車

中過招唔知係咪個位

一路低速左搖右擺, 之後d乘客叫醒佢先踩返70, 之後又訓過低速左搖右擺, 又叫醒踩油 loop左幾十次

嚇到依家都仲記得

唔好叫醒佢，直接落車嘛

住屯門夜返一定遇過

渣上山

其實有無可能格硬轉支棍去個高啲既波離迫架車停？

你搭車行過舊路未先 舊路據講唔係人人揸得 直頭好似啟德咁

屌你咩舊路有幾耐先
話說香港爛地多 落乳玩炒車多過
同日本路都比較到

遲到啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！

認真試過 不過係的士 係大埔同朋友吹水 吹到零晨4點幾 搭的士返元朗 上車前都覺得佢唔對路 個的士佬好似好迷咁 又係揸到條片呢個位置左右 佢直頭瞓撚著咗 我坐司機位後面 兜巴車落佢到 佢先有反應 之後我話比我揸 佢又肯 開咗唔夠1分鐘 諗諗吓都係唔對路 都係叫佢call台搵第二個黎接我 明明5點左右可以返屋企 搞撚到6點

有冇巴打撘過寶琳 -新蒲崗架111 夜更有個阿伯揸到柏金遜咁轉灣係揸實堂軚捽下捽下，妹下妹下咁轉
都唔知個牌點撚樣考架

想搵片睇 應該打咩字眼搵？

大嶼山 炒車王

係 個師傅姓老所以特別深刻

女人係情緒行先 唔係logic

呢d真係cls, 死都要累全車

個女人真係想一把車落佢到

依段可以睇到男人同女人解決問題嘅方法

咁其他人有冇咁樣嗌法？
其他乘客喺嗰一刻都係大聲喝個司機停車，得個女人鬼殺咁嘈，最無建設就係得個嗌字

大佬個下死得人架 俾你分分鐘瀨埋尿啦

我記得條片有加到速

唔見你屌個男人揸車嘅

原來有機會死都唔可以驚 唔可以嗌一定要學連登仔咁 冷靜搶返架小巴嚟揸

平時就屌政府 呢d時候就唔識屌
有得簡唔通有人會想70幾仲揸小巴比你屌咩
政府退休政策=冇 根本就係鼓勵左呢d情況
局鳩d阿伯出黎full time做野咪一街都係呢d司機囉
70歲日日做足12 話冇野你都唔信啦

日本 伊呂坡

嗰條友由日頭到夜晚都係舞龍咁舞
之前搭290跟喺佢後面都好明顯睇得出係佢揸，部車fing下fing下咁
介乎撞同唔撞之間，刺激到俾多1蚊搭106算

我有次搭過，成2 個鐘先由黃金海岸去到旺角

點解唔落車？搵命搏？定想呃保險？

你知道咗之後有咩反應

屌佢老母 有次成車人驚到係半路落車

試過開 high way
個司機恰眼瞓
我仲嚇到吃手手嘅時候
有個師兄大叫屌你老母咪撚瞓吖

跟手下一次又遇到司機恰眼瞓
今次到我大叫 屌你老母咪撚瞓吖

ching有牌？

一野走去拉佢手掣仲實際

仆街自己揸的士

通宵旺角返屯門有個阿伯
成日都恰眼訓

請追post
好多人坐過佢架車